想問下何家啲老婆仔女依家喺邊度

賭王喺香港死，喺澳門嘅老婆仔女點嚟睇佢隔離14日頭七都趕唔切

家人過唔到香港，但係遺體可以運去澳門架嘛

佢死嘅時候自己一個？

已經喺律師樓傾緊

生到成竇仔女，無個送自己終？

拉

網上膽仰遺容就得啦